想入行做IT support 有咩要注意?

要識D咩先可以入行?

係唔係一定要考證書先入到行?

唔該晒

下世小心啲

點解呀

樓主唔係有咩電腦hd咩
咁都問

注意乞食

我做設計 真係乞食

唔好入，認真

你預左有電既你都要識整就得

我見我個FD 做T-contract support 做得好爽 18K一個月 又唔洗點做 鳩HEA

想搵networking field engineer trainee 12-14k
另搵it support 1,2y exp 14-16k
有意tg: 詳談

你做設計再學css/less/js已經做到ux designer
做乜要搞到自己咁折墮

我識整網頁 html css JAVA 都識 ,我仲幫過幾間公司整APP UI

仲做埋3D modeling display, 有時仲要出去拍埋片同剪埋片

但我做左6年幾先得15k 仲要瘋狂ot

見我d朋友做support唔洗做可以有16k以上 仲要準時收工

自已識咁多野先得咁少 好撚灰呀 因為無degree比人瘋狂壓價

我覺得做設計衰撚過做IT

做到呢d唔會太差喎

中間轉左幾次工?
我識得有個fg妹妹仔做ux designer一年轉左3次工
而家佢仲好景過我 (我做P仔)
當然佢本身儲落唔少sample比人睇

我建議補返張degree先 topup都無問題 始終係入場劵黎

+1
同埋做support唔係問題黎 係睇你呀頭俾唔俾機會你掂下套infra

點解唔轉做Backend？